點先可以分別好感同鐘意呢種感覺

唔想再亂咁鐘意人

屌完就可以分別到

自推1/10

自推 2/10

同一樣野黎

好感就戴套，
真愛就唔戴，係咪咁？

咁你對人有好感唔代表一定會揀她做伴侶嘅

好感係我有興趣同呢個人傾計，會偶爾諗起下佢，但未必會想同佢喺埋一齊
鐘意係會想同佢有進一步發展，每一步發展都會令你覺得開心，想佢了解你多啲

好感好易有，但想唔想有進一步發展就未必

係人都可以有好感
我會覺得鍾意係要投放更多精神精力落去
好感可以話冇就冇

咁點樣可以呃殺個好感

對第二個有好感

對個個都有好感

我係例子

有啲明白你講乜
但呢個世界太多好女仔揀唔落手